{
  "OK": "確定",
  "Save": "儲存",
  "Send": "傳送",
  "Sending...": "傳送中...",
  "Cancel": "取消",
  "No member": "沒有成員",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六",
  "Sunday": "星期日",
  "Unknown Name": "(沒有名字)",
  "{name} invites {members} to join.": "{name}邀請 {members}加入",
  "{name} joined room.": "{name}加入群組",
  "{sender} has removed {name}.": "{name}已讓{name}離開群組",
  "{name} leave room.": "{name}離開群組",
  "{name} send sticker.": "{name}傳送了貼圖",
  "{name} send image.": "{name}傳送了圖片",
  "{name} send video.": "{name}傳送了影片",
  "{name} send audio.": "{name}傳送了錄音",
  "{name} send file.": "{name}傳送了檔案",
  "{name} send location.": "{name}傳送了位置",
  "{name} send a payment request.": "{name}傳送了請款訊息",
  "{name} send a payment.": "{name}傳送了付款訊息",
  "{name} send a template.": "{name}傳送了樣板",
  "{name} send a flex.": "{name}傳送了訊息",
  "Unsupported message.": "{name}傳送了格式未支援的訊息",
  "The following is an unread message": "以下為尚未閱讀的訊息",
  "{name} sends a message to you.": "{name}傳了訊息給你",
  "Search": "搜尋",
  "There are currently no messages": "目前尚無訊息",
  "Create room": "建立聊天室",
  "Create": "建立",
  "Invite": "邀請",
  "Group ID": "群組 ID",
  "Group info": "聊天室資訊",
  "Group name": "群組名稱",
  "Group description": "群組描述",
  "Group cover": "群組圖片",
  "Group invitee": "群組受邀者(userID，用','隔開)",
  "Edit group": "編輯群組",
  "Leave group": "離開群組",
  "Create a group chat room": "建立群组聊天室",
  "Add chat room members": "新增聊天室成員",
  "Create at {date}": "建立時間 {date}",
  "Group ({count} people)": "聊天室成員 ({count})",
  "Group ({count} peoples)": "聊天室成員 ({count})",
  "Remove member": "移除成員",
  "Are you sure you want to leave the group?": "確定要離開聊天室？",
  "Are you sure you want to remove {name}?": "確定要移除{name}？",
  "Record": "點一下錄音",
  "Record Stop": "點一下停止",
  "Failed to get permission": "取得權限失敗",
  "Failed to get location": "取得位置訊息失敗",
  "Your browser does not support geolocation": "你的瀏覽器不支援位置資訊",
  "Type something": "輸入訊息...",
  "Failed to loading group": "載入群組失敗",
  "Location Message": "位置訊息",
  "Readed {count}": "已讀 {count}",
  "Unsupported file type: {filename}": "不支援的檔案類型: {filename}",
  "{filename} is over {size}MB": "'{filename}' 超過 {size}MB",
  "Filename extension:": "副檔名：",
  "File size:": "檔案大小：",
  "Download": "下載",
  "Unable to display": "無法顯示",
  "{name} is typing": "{name}正在輸入 ...",
  "{name} are typing": "{name}都正在輸入 ...",
  "Many people are typing": "多人正在輸入 ...",
  "Reply": "回覆",
  "Forward": "轉傳",
  "Resend the message?": "重送訊息？",
  "The connection has been interrupted and an attempt is made to reconnect": "連線中...",
  "Message loading ...": "訊息載入中 ...",
  "Sticky": "置頂",
  "Unsticky": "取消置頂",
  "You can not be an invitee yourself": "你自己不能成為被邀請者",
  "Recall": "收回",
  "{name} recall a message.": "{name}已收回訊息",
  "{name} send an encrypted message.": "{name}傳送了加密訊息",
  "Payment Request": "請款",
  "Currency": "幣別",
  "Amount": "金額",
  "Note": "備註",
  "Please enter currency and amount": "請輸入幣別及金額",
  "Please select paymentBy": "請選擇金流",
  "Pay": "付款",
  "Location": "位置",
  "Payment by": "經由",
  "Encrypted": "加密",
  "Hide": "隱藏",
  "Create folder": "建立資料夾",
  "Edit folder": "編輯資料夾",
  "Folder name": "資料夾名稱",
  "Select folder": "選擇資料夾",
  "Nothing": "無",
  "Folder": "資料夾",
  "Delete": "刪除",
  "Send Questionare?": "傳送調查問卷？",
  "Remove from folder": "移出資料夾",
  "Tags": "標籤",
  "Add tag": "新增標籤",
  "format: Date": "MMMDo",
  "Rename": "重新命名",
  "Copy": "複製",
  "You": "您",
  "Are you sure you wish to remove this attachment from the message?": "您確定要移除此連結預覽?",
  "Yes,remove": "是",
  "Drag to folder": "拖曳至資料夾",
  "Preview": "預覽",
  "This browser does not support recording.": "此瀏覽器不支援錄音。",
  "Nothing Found": "查無內容",
  "{count} matched messages": "{count}則相符的訊息",
  "Group members": "聊天室成員",
  "Messages": "訊息",
  "{index} of {count} results for \"{keyword}\"": "{index}/{count}個「{keyword}」的搜尋結果",
  "Search in Conversation": "在對話中搜尋",
  "Load more...": "載入更多……",
  "Close": "關閉",
  "No results found for \"{keyword}\"": "查無符合「{keyword}」的結果",
  "You were mentioned": "您已被標註。",
  "Rich Menus Title": "圖文選單",
  "Send Emoji": "傳送表情符號",
  "Send Sticker": "傳送貼圖",
  "Send Image": "傳送圖片",
  "Send Video": "傳送影片",
  "Send File": "傳送檔案",
  "Send Recorder": "傳送錄音",
  "Send Location": "傳送位置訊息",
  "Send Payment Request": "傳送請款訊息",
  "Send Questionare": "傳送調查問卷",
  "Translation": "翻譯",
  "n.message": "訊息",
  "n.photo": "照片",
  "n.voice message": "語音訊息",
  "n.video": "影片",
  "n.file": "檔案",
  "n.location": "位置",
  "n.sticker": "貼圖",
  "{count} star rating": "已送出 {count} 顆星",
  "poll has ended": "此票選活動已截止",
  "deadline": "截止時間",
  "vote": "投票",
  "{n} other options": "其他 {n} 個選項",
  "Vote or see result": "進行投票或看結果",
  "Poll": "票選活動",
  "Type": "類型",
  "multiple choice": "單選",
  "multiple selection": "多選",
  "Question": "問題",
  "Options": "選項",
  "Add option": "新增選項",
  "Create poll": "建立票選活動",
  "Room Push Notify": "聊天室訊息推播通知",
  "Room Push Notify Desc": "開啟後，您可以隨時收到此聊天室的桌面推播通知。",
  "Room Robot Switch": "聊天機器人開關",
  "Room Robot Switch Desc": "開啟聊天機器人，機器人會依照您設定的流程回應對方。關閉機器人，可以進入真人回覆模式。",
  "Tooltip.Actions": "更多動作",
  "Tooltip.Reply": "回覆",
  "Tooltip.Copy": "複製",
  "Tooltip.recall": "收回",
  "Tooltip.forward": "轉傳",
  "Tooltip.Menu": "選單",
  "Tooltip.Sticker": "貼圖",
  "Tooltip.image": "圖片",
  "Tooltip.Emoji": "表情",
  "Tooltip.Send": "傳送",
  "Tooltip.Close": "收合",
  "Tooltip.Record": "錄音",
  "Tooltip.video": "影片",
  "Tooltip.file": "檔案",
  "Tooltip.Location": "位置",
  "Tooltip.Translate": "翻譯",
  "Tooltip.Survey": "問卷",
  "Tooltip.Poll": "投票",
  "Tooltip.AddFolder": "新增資料夾",
  "Tooltip.Edit": "編輯",
  "Tooltip.Copied": "複製成功！",
  "Back": "返回",
  "Room Count": "{count}個聊天室",
  "No Room": "沒有聊天室",
  "No Questionnaire": "您還沒有問卷，請前往後台",
  "Create Questionnaire": "建立問卷",
  "Select Request Reply Message": "選擇要傳送的訊息類型",
  "Send Request.Message.email": "傳送請求</br>信箱訊息",
  "Send Request.Message.phone": "傳送請求</br>手機號碼訊息",
  "Send Request.Message.date": "傳送請求</br>日期時間訊息",
  "Send Request.Message.text": "傳送請求</br>文字訊息",
  "Send Request.Message.email.title": "傳送請求信箱訊息",
  "Send Request.Message.phone.title": "傳送請求手機號碼訊息",
  "Send Request.Message.date.title": "傳送請求日期時間訊息",
  "Send Request.Message.text.title": "傳送請求文字訊息",
  "Request Reply Message": "請求回覆訊息",
  "Request.Message.title": "標題",
  "Request.Message.title.placeholder": "請輸入標題",
  "Request.Message.email": "信箱",
  "Request.Message.email.text": "請輸入您的信箱",
  "Request.Message.email.placeholder": "輸入信箱",
  "Request.Message.phone": "手機號碼",
  "Request.Message.phone.text": "請輸入您的手機號碼",
  "Request.Message.phone.placeholder": "輸入手機號碼",
  "Request.Message.date": "預約時間",
  "Request.Message.date.text": "請輸入您想預約的時間",
  "Request.Message.date.placeholder": "選擇日期時間",
  "Request.Message.other": "公司名稱",
  "Request.Message.other.text": "請輸入您的公司名稱",
  "Request.Message.text.placeholder": "",
  "Request.Message.desc": "此為顯示在您客戶名單中的欄位標題，訪客不會看到。",
  "Request.Message.tip": "說明文字",
  "Request.Message.tip.placeholder": "請輸入說明文字",
  "Request.Message.wrong.format": "請輸入正確格式",
  "Save to your customer list1": "蒐集到的資訊會自動儲存到您的",
  "Save to your customer list2": "客戶名單",
  "Save to your customer list3": "中。",
  "Save as default message": "儲存為常用說明",
  "Send Request Message": "傳送",
  "Fill out the survey": "填寫問卷",
  "Survey": "問卷",
  "Question n": "問題 {n}",
  "Survey Send": "送出",
  "Survey Complete": "送出成功",
  "Survey Close": "關閉"
}
